【安心偷食蘇州屎】樂大媽鬧爆幾粒鐘 黃心穎拍旅遊特輯隨時要搵人補拍

安心偷食嘅女主主黃心穎，噚日終於係IG蒲頭，用一百六十五個字回應「我做錯了」。據了解報導出街後，無綫高層樂易玲主動接洽黃心穎，兩人傾電話長達幾個鐘，全程怒片訓話。又難怪樂大媽火燒心，辛辛苦苦力捧，開始有能力幫公司賺錢之際，竟然送自己一份大禮，自斷米路，唔怒就勢係假，最慘就係有大堆「蘇州史」要執手尾，先平息網民的怒火，刪走佢主唱嘅《開心速遞》主題曲，跟手將佢兩套主演嘅劇集《堅離地愛堅離地》同埋《牛下女高音》抽起，而早前為馬來西亞旅遊局拍落嘅旅遊特輯，要刪走黃心穎的部分自然在所難免，但有關方面分分鐘要求大台派人補拍，介時呢筆額外費用由大台負責，定係要當事人「自己的事自己處理」呢，認真拭目以待！

永不錄用啦

吓，有邊個唔知620最想要嘅係收視，不過今舖蘋果攞咗第一啫

請馬明補拍

抵啦

唔好諗住賓穎有得過冷河翻生
有咩人想睇佢？

唔知佢有無食埋馬壯呢